大家cash佔資產幾多%??

最好俾埋實數

0 cash is rubbish 只會貶值

3/4 USD

5%左右攞嚟應急，大概200k

on9先揸cash

大約30%左右
cash 有 $300
投資 有 $700 (富途牛牛之前送股 夾埋有幾股 共$700HKD)

100%

<1%，百2萬左右，每月出糧都Allin股票，留2千蚊左右食飯搭車

1000000K

100%
得2000蚊

八九千

八十幾萬，係離岸户口，香港得五千

Cash is king

0% 孖展先係皇道

70% 我都賺夠啦 俾你地賺埋佢

得2% 左右

資產比例太少cash ,不過有一百萬stock有急事好快liquidate 到

<1% 都120萬

1%

50%

股票百2萬，cash 2千蚊

50K

oh really?

第XX屆連登吹水大會

1.1m 100%，長期短炒

10%
留20m應急

又轉返呢個名

笑左
呢個post 會出幾多數學天才

負數
借緊人錢

樓主係咪俾我個Post 點醒左

得99.99蚊 cash

10-20%cash
但都係外幣為主
80% 股票

大隻

-40%左右

- 100% 全倉margin

HKD$1.7
50k us stocks

0% cash is king

10%
之前睇過外國理財YouTube channel 想財務自由under age 30 keep 10% cash係唔錯既規劃
30+ 就要考慮番15-20%

13%左右 會唔會太少

100$cash 80$股票

0%

2% cash, 98%黃金

20000 蚊
其實如果後生又唔洗供樓...洗鬼咁多cash

100% Cash 百幾萬

50%左右cash
等緊tsla大特價

美股？

咁係做得岩，其實長供voo，QQQ 實嬴錢，洗咩諗咁多

36%ca$h
64%股

諗住反正儲一世錢都係買唔到樓，打算搏一搏，無野可以輸

2-4%, 2-4萬

80% cash, 通常我去到接近50% cash一撚定股災

大概大概60%
80萬現金

我一蚊不留

掛住你 bill gor

10% 150萬到

5% 到

0cash
全部放係支付寶同w7

yes

HKD就10%左右。

50%
Cash Gang!

-20% cash
孖咗少少

$1000，今日payme碌出來，上個月有$2000

負

all

好可憐 要咁自欺欺人

好肉酸

> 95%
玩信用卡draw 免費錢，
賺息賺rebate，
到期還錢再draw 過。

10幾萬放哂係銀行,銀包入面得300蚊CASH

好抵死

1000cash
70k股票

學生

發覺太小cash係身真係會囉囉攣

好撚柒俾人踢爆

得每月出糧果份糧 有剩都拎左去做其他野

-100% 左右
借錢買股

清識玩
Me too

身家得1000蚊

得萬幾蚊Cash

20% 港紙
50% 美現
淨低 股票加黃金

離岸得80萬駛唔駛每個月手續費？

2x歲
5萬cash
10萬股票蝕到唔知得番幾多

ching 每月揾幾多

0，其他全部005，不要再說了

真，cash 得果5舊咋袋

10% cash
89% Bond & Bond ETF
1% mReit

Lm

一半左右
呢幾年都唔會貪心亂投資
有事都起碼可以走唔怕

萬六蚊，六千蚊俾家用，唔煙唔酒唔買貴野

10000蚊cash
20萬股票長揸

有4層樓，3層現契樓出租，1層仲有mortgage，outstanding loan 4M到。

equity 3M，主要baba and 700，

現金2球到，做mortgage link對沖。

退出連登啦

20% 3萬Cash
50% 美女
30% 港女

FG 啱啱做咗一年嘢

過5萬英磅唔使比月費

同我咁似

咁如果需要錢嘅時候，啲股票坐緊艇，你會唔會照賣走啲股票？

80％股票會唔會太risky, 個市冧但又需要大筆資金，到時點算，唔通蝕住賣走啲股票咩？

20%

暫時負數

60% cash

1半only
有1半cash在銀行， 要轉去broker先可以用來投資。。。

笑撚到仆街

咩銀行？

每月支出x12個月
大概50萬

19%⋯⋯

打多咗個0

得5%以下係股票
但輸到仆街
幻想唔到95%係股票係點

所以我呢種人
買下撈
買下金
儲下定期
貪下高息活期戶口
貪下信用卡迎新優惠就好

咁個20%cash又唔會好少
夠生活一排既

係會有risk
但冇risk何來賺大錢
不過個人建議投資新手
人工唔高既,但又想投資
最好一半儲一半投資

10% Cash
90% 股票
遲啲會加返啲 Cash

90% cash (HKD:USD:GBP = 2:1:1)

每個月交完d立立雜雜既錢 留4000蚊係銀行
剩低全部掉落美股

10%左右cash 應付開支
50%樓 黃金 車位個d實體資產
40%股票 債券

願意take risk賺大錢係冇問題，但至少留返一部分嘅資金喺儲蓄，可能係定期，可能係儲蓄計劃，令呢筆資金可以對抗通脹，但又唔使冒投資風險
到時真係要攞錢，銀行啲錢攞晒，都可以喺儲蓄攞
好多時候需要錢嘅時候都係市道差，武肺已經係最好嘅例子，3月嗰陣個市跌到仆街，如果嗰陣時要錢，但啲股票擲住晒，唔講蝕住賣咩

通＊

點解要擺咁多錢喺銀行，配置啲資金喺可以保值嘅地方咪仲好

1年3％通脹，你呢筆錢下年嘅purchasing power會少咗3萬

最唔穩陣既獅子expat

第N屆child登鳩吹大會正式開始

1%cash 5m

會問老豆老母借/ 拎銀行p Loan / 係ib draw 按值出黎

入到去發現我係第一個comment

30%左右
50% US STOCKS
20% HK STOCKS